我係港鐵車長，有幾句話想講....

借人ac開po
&我愛公司

我愛公司

P牌仔唔好咁心急帶風向
下面唔好推

跟本香港人就好中意番工

一人一拳，強制sick leave，如果咁都仲要返工，佢哋唔配有真普選

關於30號港鐵車長罷工

原來有呢個post 大家請睇